有冇人同我一樣 打lol升唔到rank?

屌那星
次次打到對面爆線最後都要輸班on9隊友

巴打咩牌

肯定銅

鑽3升唔到上去

勁既一個carry全隊

小弟每季都係得一個目標 嗱嗱聲衝到金5 就做東巴 等結算攞造型 然後得閒 同fd輕鬆打ng
打rk衝高牌位 太花時間 又要高eq 又要鑽研呢期比較op 嘅角色 又要技術好 so 麻煩